點解呢個示威者投擲磚塊嘅動作咁熟口面嘅？

白衫都要做卧底？

白衫變白袖

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

jm9

同team一齊扮示威者.慣咗手勢改唔到

隔嚟嗰個都係啦

是撚但啦

屌 笑死人咩

推

建議冷處理
好易捉錯

大sir，我掟得未

2個 popo

我全家都話係警察混入示威者搞破壞

係前線邊個夠膽咁樣指揮勇武呀

叫黑警回應下

而且掟舊磚邊洗指揮

push

捉TG既動作

笑死 露哂底

咁明顯過份左

笑死

狗改不了吃屎

Jm9，現場指揮大師

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

文宣改圖
有冇高手

同白衫指揮藍衫既動作如出一轍wor

人蠢冇藥醫

Commander + pc仔

無左算唔算 fact checked

【0819】而家！Now時事全方位 嘉賓係全港觀眾！係你啊！1833298

警察做架

on9到震

依個真
屌，唔記得換左衫

成班無腦藍衫 點都要有人睇住既

又話cosplay唔做犯法嘢嘅

好標準喎呀蛇

屌笑撚死
大sir慣咗手勢

大sir我掟得未

笑咗

擲野 鍾意幾時擲都係隨心
popo擲緊野就要等人批

笑到gap gap聲

真定假?

Cosplay 鴨仔團

有冇影到白袖番警署
唔係佢掟但都係叫人掟

呢個真係過份咗
好難睇唔出啵

見到comment有人叫大家一齊唔好帶口罩
仲要有人like

捉黎做咩
如果真係手足
咁你開post有咩意義

同612點人開槍個動作一樣

係 勁on9

永遠都係只識聽指令嘅狗

咁樣指揮，未扔之前扑左你啦

依家白衫果個最無腦

個動作一撚樣

Dllm 仆街警犬

100%白衫差佬

職業病，慣左掉催淚彈個指揮同手勢

笑死
扔磚都要聽指令
離不開狗性

係囉 邊有示威者會指示其他示威者做野

屌

職業病

Tui

一撚樣
拍膊頭指方向

啲掉催淚彈 或者射槍啲狗一樣隔嚟有個所謂指導員

反正我信了！

pish

現場試吓咁叫示威者掉
唔驚俾人屌返轉頭咩
"咁叻你唔自己做！"

係咪成日抄人地牌果個? 不論男女

屌回錯sor

點解掟磚要等指揮?

求對比片

下面好似調轉左

上哂腦啦

呢個掉法先係最遠

做得出唔怕認
係我啲手足做既

又唔係特登捉，但咁明顯唔理由唔開心share

成日阻止人捉鬼嗰啲肯定有部分係鬼

呢條片要發大嚟宣傳 做狗做到咁無恥 掉自己個竇 嫁禍畀我哋

係前線叫得人掟不如自己掟

要後面白袖指揮，真係似

精神啲

嘩 熟口熟面喎

其實無問題
網上譴責 現實不割

屌你指揮

呀sir 比個方向我扔

佢好撚醒神呀
不過佢唔記得左自己做緊外賣仔之嘛

MATCH!!

專業啲啦
臨時演員都係演員

以後示威者扮番警察扮示威者

真 亦冇呢個需要 想掟自己掟咪得

專業少少啦

岩岩出學堂俾人擺上台

掟磚都要人指揮

一個教唆他人犯罪、參與暴動罪
另一個直接暴動罪

可惜起唔到底

9真係冇腦㗎

扔磚都要人教扔去邊

射前動作

原來有警察白衫＋下屬都睇唔過眼黑警
休班之後要加入勇武最前線主動出擊

民間記者會播放啦

笑撚死人

記得會推

呢D明顯到咁既有乜好阻止捉鬼呢

笑到仆街

,可以搵返d gif, hl
我記得鬼佬叫人掉彈都係咁

白衫真係永遠唔落手做，懶撚到

上次叫記者用專業知識個件咪SDU白衫

以為掉乜野要晒指揮咁
原來磚仲要得半舊

Backupbackup!

穿晒啦，個動作出晒黎

白衫狗帶藍衫狗個動作

白衫推藍衫去死既手勢

就算真係黑警，都追究唔到，因為佢地一定死口都唔認

屌 毅進仔連扔磚都唔識

無野睇既？

絕對服從

笑撚死
指一指，拍一拍
十足十平時拍揮官咁樣

平時放狗既手勢又真係好難改既

傳聞（我唔知fc咗未）
佢哋係1白2藍3人小隊咁行動

你哋留意返啲片
事實上，白袖比例又真係好似1:2

阿sir掟磚要白衫教

興奮得濟hi錯腐皮

收皮啦警犬，好撚驚啊？

連扔磚都要問

笑死我

警方出現反政府勢力教大家抗爭, 好值得學習, 呢個掟磚既方法最夠力

擲磚嘅完美動作可惜輸俾習慣，主人放狗嘅動作，同埋好似狗一樣忠誠咁服從主人，正常人係好難做到

鬼同你OT

係連儂牆貼堂啦，公賬戶於世。

呀sI r請比指示

明眼人一睇就知

Pls sign for BNO given full BC

痴線屈埋係警犬
你咪屈囉
真係吹脹
我係三毛/警犬我仆街跳樓死

推到有其他角度

係真係要拎支長炮捕住狗屋入口 高清影卧底大頭

推爆佢老母

笑撚死

掉磚要指揮，笑撚左

Lm等睇捉錯人
利申：佢呢身裝好易認 發夢見過好多次

喺前線邊個會指揮人哋掉磚

只係催淚彈變磚

腥港黑警呀喂
搧動他人及參與暴力行為又點計呀屌你老母

唔怪得無警察
原來全部著晒黑衫

大SIR我哋間狗屋喺邊

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

明顯到

我未見過前線扔磚要有人指揮

但廣傳左比外媒知都好

612 721 811

借個位 唔好意思

香港人,手足們可唔可以認真思考一吓要做嘅嘢？

真勇子呢D野自動波啦
洗鬼指揮

個動作真係POPO 標準動作黎
一叫HAND HAND就 比HAND

掉舊磚都無黎力水，點揸槍呀？

做狗做到咁明顯

有冇對比片

專業訓練過

反而後面個果叫佢投磚塊個果人既指揮,成個過程就成日見到

屌
白衫無腦到一個
做鬼都要著白

推佢出去 condom仔

白衫怕掟中自己架車先先被指示

又捉鬼
又話核彈都唔割
掟磚話知佢係差佬咩

大佬 真係好撚似喎

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

催淚彈？

因為真係好好笑

唔係想捉鬼 因為掟磚依d我地根本唔會割
但d動作真係勁似黑警

呢個po又見到某啲人好敏感
唔係因為佢掟磚有問題所以話佢鬼
而係佢要聽隔離條友指揮住去掟似足黑警開tg嘅指揮先話有問題

合理

係你地平時連體育堂都無撚俾過心機上啫
體育堂扔豆袋都係咁扔架啦

捉乜撚？有人要起底嗰啲？

你網上面譴責，已經帶咗個捉鬼嘅風向出嚟，即係推前線去死

推

無線又有黑材料

白袖真係狗改不了吃屎，搭晒膊指揮方向

啲動作好撚熟面口

佢咃心底好睇班PC仔唔起,緊係要區分清楚

條散仔會唔會忍唔住叫Yes sir

咁你覺得係定唔係手足機會大

捉撚夠鬼未啊，係又點？你吹鳩佢漲？唔係咪搞到自己人

呢個要煲大佢.....係邊個地點?

有無對比影片

完全錯撚晒 擲磚就一早屈左我地
post 依段片係比全世界知道多d野

屌煽動

成個指揮動作太熟悉

變白袖

白衫指揮藍衫

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

太明顯啦掛

有冇搞錯 照辦煮碗

可唔可以唔好再捉鬼

算啦

笑到我

啊蛇，乜咁熟口面呀？

哇

白袖：掟頭呀！

就係你啲仆街
日日捉鬼 人人都係鬼!!

就算掟磚嗰個係警察 又點
最好幫手掟埋氣油彈落班狗度

掟舊磚就割𥱊
邊個肯出嚟做勇武啊

你返屋企祈禱 求雙普選啦 仆街

認真我識佢
佢係自己人嚟 唔係警察
同佢發夢差啲俾人捉
如果係高登我可以PM你同你證實

總之唔好比狗拉就得
事後要華麗轉身

我只係純粹睇唔過眼幫朋友講句聲
會喺其他IG幫手澄清
我唔知你哋會唔會連我都話係鬼係狗啦
如果真係咁我都冇辦法

收皮啦！
捉乜撚嘢鬼！
鬼唔係自己友？
大家一起衝擊！

捉唔到就一定係警犬做

好彩今次舊磚無好似上次咁飛咗落隔離啲記者度

個姿勢

屌
［同佢］啊
乜撚都係鬼
如果佢係鬼我洗乜同你地解釋啊
點解我唔叫阿頭叫多幾隻狗去扮自己友啦 使乜理你地點講

真抗爭者只要睇一次就睇得出有咩問題

同場加映
有黑衫白衫有男有女

(有片) 警察臥底不敵連登手足智慧, 無癮收工返警總

咪撚再捉鬼啊
點極都唔明

做慣狗做唔返人

指揮射催淚彈咩而家

sor改唔到手勢

前線手足教我點掟磚呀
我幾十歲人唔識決定掟唔掟磚
白衫: 掟果邊啦(指)

成個畫面都好似見過咁

是但啦，推佢去自首咩

白衫 黃帶 營光棒 紅巾 防暴部份裝備
仲有咩出現過

就算唔係手足 除咗俾你做一時話題 政府會理咩？
但係下次前線就會驚俾你班仆街當係鬼

人肉丫叉 拆國旗... 個個擺張相拍埋啲狗度 話係鬼..

就算唔係手足 如果我地唔捉鬼
佢掟完 下個見到都去掟 唔好咩
612得一兩個肯掟磚 而家呢?
(當然當中風險自行衡量 但真係可以氣油彈不是夢

以上都係假設真係狗, 咁如果係手足呢??

有鬼, 俾你捉到個公安咁點?
捉機場假記者個手足 今日上庭喇..

捉鬼, 打擊士氣 新式割𥱊 自損一千
對家- 港共 中共 睬你都戇鳩...

咁仲捉乜鬼啊

原意就係唔想捉錯
點知捉埋我係警狗

其實隻袖白色係咪分白衫？

呢啲姿勢由612睇到而家。
慣撚哂

話知佢係唔係鬼，做乜我都不割席！唔該Ivan

我反而覺得捉幾隻，煲大佢，係必要嘅

一嚟可以提供新證據證明當時警狗有份煽動，對義士第日上庭有幫助（大啲機會打甩）

二嚟俾市民大眾（連登之外嘅人）知道黑警暴行，挫佢哋支持度。我父母都係因為睇到警狗扮人先覺得佢哋之前武力升級係無可厚非，從而慢慢接受

三嚟，坦白講我覺得而家已經過咗勇武嘅時間。如果你話佢開立法會要過國歌法，我相信大家都會支持勇武攻入立會阻止開會。但現實係而家大家都等緊美國9月通過人權法制裁高官，喺呢段時間真係不宜節外生枝。當然你可以唔同意我，唔會割蓆

屌捉撚完鬼未呀

事後捉鬼嘅用途喺邊
個個都上gear
就算今日俾你捉到出嚟如果係自己人嘅話
黑警話認你鞋襪就捉到
就算狗扮人 上到庭班狗會撚認會撚搜證
依家重點根本就唔係事後捉鬼
佢真係我哋手足嘅話 你同分化撚割蓆撚冇分別

做臥底先要醒，淨係得啲藍杉好易出事

我只可以話捉鬼真係對前線好大影響

再者, 美國做唔做到嘢, 尚係未知之數
幫到固之然係好, 但都唔應該依賴外人嘅援助

你覺得捉幾隻係好嘅, 但現實係好多人沉迷捉鬼
換來嘅就係打壓 分化 同割𥱊...

快啲去跳啦 五毛

露底喎呀sir

真係冇腦唔係扮

係唔係都嗌鬼嗰d仲似鬼啦屌乘機分化

wow 警察指揮掟磚

唔好向陌生人證實 小心好心做壞事

收order

掟開tg係熟手d既

求白袖番警署的片
有理由相信全部暴力掟磚汽油彈都係警方臥底做
目的煽動示威者！
有理由相信已經夠

等tear gas對比片

其實係咪假膠

全世界以後就學差佬咁掟
真亦假時假亦真

反正重點唔係捉鬼
而係要狗唔知咬邊個

Push

警察參與示威

柒到

雖然我唔鍾意亂捉鬼 但呢個真係9成係鬼 咁都要人指揮

點都好 希望唔好再捉鬼 呢個風氣唔好 睇64同佔中就知

一定係呀sir啦
我懷疑個個掉磚都係呀sir黎

夠膽就掉多幾轉

捉你老母鬼啊
大把紀律部隊識扔Tear gas 識扔同有command 一樣可以係自己人

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

撚有割啊屌你老母 我次次出最前洗唔洗同你講啊
我以事論事啫，點解黑警扮示威者掟磚係好好嘅文宣材料黎，點解要放過？我撚有話過要割？

唔通 係市民曾經入過警隊 或者睇片學番黎
thankyou sir用哩個解釋ok?

警察動作真係一睇就知

係唔係都仆街跳樓死

好呀
係你叫我既

預約拘捕

好文宣材料?? 俾邊個睇啊??

人肉丫叉 折國旗 嘅義士就俾你攞咗去做condom..
警察認咗 又點？

捉啱 唔見得有好處
捉錯呢？

喺機場捉到有公安 大陸假記者添
個手足今日上庭 不獲保釋喇

文宣? DLLM AR

好熟手喎阿蛇

平時掟開摧淚彈係唔同啲

前線話好難捉鬼
呢度就一大堆捉鬼大師
入咗冷氣房係醒啲

鄧炳強話佢地唔會做犯法野，擲磚犯唔犯法呢咁

以為換左外面就冇人知,

做完狗做唔返人, 個靈魂都係狗黎,

永遠扮唔到真正既抗威者,
因為佢地都體會唔到手足既感受, 亦都冇腦去思考

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

所以話D鬼係一件白衫加一件散仔
所以一個指揮一個行動, 其實都幾on9幾好認

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

輿論戰上的確可以攞住呢點去煲大狗狗派示威者做卧底
但去番戰場個陣 千奇唔好有同樣思維去捉鬼
如果唔係我地就中哂計

鬼 唔需要突登捉 之前都講撚過哂
重點都係好難證明個隻係唔係鬼
就算佢係鬼
佢做嘅野有益我地
多謝呀sir都黎唔切
就算佢係手足
佢tk自己友
都係要阻止

重點係要記住 要分清係咩時候要用咩心態去睇同一樣野

現在宣佈

勇武掟磚無後顧之憂！

文宣手足會幫你地推哂落班狗度架啦

北京现在最需要什么？

示威者暴力